[巴打分享]覺得玩太多 HMD 心態差咗好多

巴打，玩交友 App 我估已經 chat 過五百個人，同埋見過六／七十個。傾計啲套路都熟哂。見的時間大概係即出或者幾日內。

雖然知道應該畀心機認識人，但係自己開始玩到無耐性。啲人成日話女人會唔覆機／睇相後就 block。其實男人都會，當傾得太多就會個腦會滑啞，覺得個個人都係一樣。唔啱就 Next，或者有一段時間開心完，覺得唔新鮮又 Next。以為識女仔，個新鮮感都會有幾個月，玩多咗 App，個新鮮感下跌到得返兩／三日。

係咪應該戒用 App？但用返現實識人的方法係慢非常之多，唔知適唔適應到。

新時代嘅識人方式就係咁，你享受就得，冇話應唔應該

睇你en 唔enjoy 依個不停識人既循環啫

建議停用下
咁樣好病態

但聽講女人會同幾千個人Chat。同埋如果想 ge 每日都可以約到人見面。

一開始幾享受，但而家有啲厭，又有上癮感覺。

如果你係想認真發展關係既 唔好用hmd玩完毁三觀無曬道德底線

有咩例子係無道德底線？

都係想有認真關係，不過都有啲畀 HMD 潛移默化咗。

消巴/車河/即出

訓醒又繼續有癮，嘗試忍住。

D女人8個位都仲要唔夠
我覺得1對1都夠晒皮
冇咁多心機經營

換咗 telegram 一對五十都得

[Tg] 放低TG就會有人搵? (99)

我諗呢個app冇咩人認真

Easy come easy go唔相信一世到老
每晚都有著落 每次都咁寂寞
你覺得最大鑊係慢慢失去咗愛嘅感覺
由熱情三個月到三十日到三十秒
拍嘅拖越嚟越多 感覺越嚟越少

我諗你講嘅同呢首歌講嘅都係差唔多嘅感覺？

戒一排心態會好好多
我曾經都係咁
見咩人都冇晒感覺
因為太易太快
啲人來來去去，但又會沉迷玩
唔玩一排會好點

上面啲人妻人夫
講得出上去約炮係為左促進夫妻關係
有另一半出軌，又話唔俾對方發現唔叫出軌

雖然覺得好on9
但睇到咁多人有另一半都偷食
會覺得個世界都係咁
好難搵到個正常人

交友app畀到你有好多選擇而且可以隨意汰換嘅幻覺

好彩我仲係 Single，約到的女仔都話自己係 Single. 當然唔排除其實有男友但係又呃我。

其實係咪事實？十年前就興夜蒲，而家就興交友 App. 但唔係好明點解會係咁有下個好啲的感覺。

以前啲人畀感情建議，話面對分手唔好太傷心，因為下個更好。但原來「下個更好」的極端就係下個比現在更好，所以永遠都唔滿足，永遠追求下個。

呢個apps 真係好上癮 太易add 人 雖然唔一定會被accept 搞到永遠都覺得宜間識果個未必係最好 然後不斷挑人骨頭
排除咗一問一答 騙徒 同做ptgf 嘅女users 都仲有好多機會 我覺得真係要畀自己休息一下 清醒下頭腦先

ching有遇過靚絲? 我換過10個全部都7

無 Model 級，七至八分都有 ge. 換相見到五分以下我唔會見。

我都係hmd識過好多女都出過好多次，真係會搞到你心態好差，唔啱就下個，快來快去。

你自己單身姐
但上去見得呢啲多都會覺得原來世上咁多人價值觀係咁
仲要擺明車馬

可能啲女心態都一樣咁差，花少少耐性相處都唔想。

正常人就會正常套路啦

定係你想遇下D不正常人, 到時可能你會俾人撚到氹氹轉

己經分唔到咩係正唔正常套路，以前約會通常會約兩三次，而家一次內見真章，基本上係三小時就決定。

Hmd玩左好耐 但剩係約過一個 曖昧過一次

咁樣咪好易撞返同一個人?

我剩係同咗2個人交換contact
傾傾下都已經覺得好攰放棄咗

有可能但唔會成日撞到

點解可以成功出 pool 同停止玩？

點解D 女仔唔啱？維持最長的幾個 係點解無咗？

係咪太挑剔?

毀三觀呢啲支那字無人屌

Nevermind 好耐之前看過HMD ，唔覺得可靠，所以無用到 😅

你可以停一排調整下心態先
止左個心癮佢

出唔出pool就隨緣

無玩hmd 年頭玩過交友apps都已經唔想再識人
雖然識左個拍左陣拖 其他都做到朋友
但覺得識人個過程好無聊
你返咩工啊
你咩星座啊
你住邊到啊

好好好好無聊

咁你唔好齋屌講下應該點講？

道德淪亡唔得？你自己後面咪加咗句無曬道德底線囉

啱先係巴士見到地獄級肥婆玩hmd

消巴車河咩意思
冇玩過app

即出扑嘢囉 個app好多女都係消防巴嘅肉便器

真 免費g

做完免費雞返去再呃毒撚話自己啱啱玩

都多人話自己啱啱玩，玩咗一個月咁。

其實識新朋友的過程就係會重覆，好難完全避免。

繼續玩緊，死火，真係上咗癮。

唔係可以講乜

可以鳩up吓 認真
咁認真講嘢 好快悶

玩到棄app都係繼續做毒撚算

玩左一段時間
呢個app越玩越頹
後尾心態有d炸裂
最後del app唔再玩
呢d app太痴線
玩得多對愛情同價值觀都會有改變

覺得呢個世界無愛情可言，所有人都係㩒幾個制之間識到。見到面大家有 feel 就可以即食，唔想又可以再見。但係只係得呢種即時滿足感，因為無人會認真，認真就輸了。

都係人既問題
我識到兩任男友
兩個都談婚論嫁

hmd 剩係睇字無認真
甚至好多玩玩下心態
郁D就quit/block
垃圾app

改用tinder 啦
雖然match 到機率好細
不過睇相先accept多數認真少少
識番個 FD都仲有少少機會

玩交友apps係要不時停下，停幾個月先得架，唔係會心好攰

你見左60-70個咁多，7-8分嘅大概有幾多個？

你咪聽咁多9up 啦
hmd hi 完講幾句唔quit 都好彩啦
仲同60 70 個人換相

一成左右。

係見過60/70個真人。

毒撚玩交友APPS 盞比人笑咩

你話出黎見面?
人地就bye啦

咪FF咁多啦
你當人白癡
咁受網絡交友嗎?
on99

真係見到咁多，要求降低D，好多即興搵飯腳/酒腳/遊車河吹水咁。你時間上就到就見到面。

三你老母閪個觀咩 返支那啦

玩ＡＰＰ不如出去做下運動

真心覺得ＡＰＰ好撚唔實在
加油啦
得閒返多啲工賺個錢旁下身好過玩乜撚野交友ＡＰＰ

果個user係咁
啲人話交友app識到另一半佢都話冇可能
係你幻想出黎

痴線 好真
見到一大堆又搵sp 又人地又搵車巴又乜乜 勁mindfucked

App已棄